日本突然宣布出現支那肺炎大爆發

日本安倍首相正在舉行緊急記者會當中
在會中發言時強調依照傳染途徑分析，東京及大阪等大都市即將爆發大規模武漢病毒爆發性傳染

然後叫國民要有提高警戒
但還是沒有對應措施，只是先預告日本大都市快像紐約米蘭武漢這些大城市一樣了，自己要小心加油

依家緊係話大爆發 反正都唔洗搞奧運

奧運下年先搞
唔撚洗俾面支那啦

跟住佢老婆繼續睇櫻花

好似話檢測都開始多番

唔洗搞奧運先敢講， 遲左2個星期， 好可能爆到hihi

不安倍增

唔通佢自己中撚左

安倍切腹謝罪啦

佢只係話恐怕會爆發，即係未啦

日本人口密度..
冇了
不過我可以借我間屋出黎俾日本妹做檢疫隔離
我仲有大棒棒幫佢打針

正解